《魔瞳》一次換眼，讓我變成魔鬼（十四）（賭J無限好）

實體書卷一、卷二已經推出！

簡介

太古之初，天上唯一以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗天上唯一，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被天上唯一以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

FACEBOOK 專頁

(歡迎追殺...)

留名支持

個故大概去到幾多％

lm

LM

新po留名

留名

仲以為有文

正皮留名

繼續留名

報到

新po lm

文呢

慶祝新post, 賭一條無文

留名等睇作者用唔用得返以前既setting

一條冇文

「阿撒瀉勒……」獨眼漢紅眼四處張望，看到周遭的屍首，淡淡說道：「看來十二名殺神戰士，已被你全部殺死了。」

「你……是撒旦的人？」看到那紅光大作的魔瞳，阿撒瀉勒濃眉一皺，身上殺氣暗暗湧現。

「嗯，可以這樣說吧。」獨眼漢摸摸下巴，「總之就是你的敵人。」

「我認識你嗎？」阿撒瀉勒神眸金光閃爍，左翼傷口以極快的速度癒合。

「雖然我跟不存在的你交過手，但你不認識我。」獨眼漢頓了一頓，語氣隱隱帶有一點悲傷，「你倒應該認識我爸。」

「嗯？」阿撒瀉勒聞言，神色冷淡的道：「我對你爸沒興趣，我只想知道眼前對手的身份。」

「名字重要嗎？」獨眼漢微微一笑。

「重要。」阿撒瀉勒說道：「每一個名字，都蘊含意義。」

「你只需要知道，我是最後一個你看到的人就行了。」獨眼漢傲然笑道。

「你的十二位同伴都失手了。」阿撒瀉勒側頭疑惑道：「你，想成為第十三人？」

「他們剛才可是差一點得手啊。只可惜他們一時大意，漏掉了那倒楣的傢伙。」獨眼漢無奈嘆了一聲，又道：「不過，那十二人只是用來拖延跟消耗。」

「拖延我，好等你們去搶走伺服器？」阿撒瀉勒想了一想，問道：「那他們消耗了甚麼？」

「你的力量。」獨眼漢指住阿撒瀉勒，笑道：「我嗅得到，你體內力量，所剩無幾。這也是你為急於離開劇院的原因吧？」

「你的鼻子倒也靈敏。」阿撒瀉勒微微一笑，「那麼現在，你要阻止我離開了嗎？」

「不，」獨眼漢雄渾的聲音響起，身影忽然變得模糊，「我的任務，是殺了你！」

收割！

一切已經係我計算之中

到底係邊個

有賭未為輸

哮天犬

哮天犬老豆係邊個
楊戩應唔會同阿撒瀉勒交過手
但成日嗅又真係似哮天

塞伯拉斯係唔係有仔

哮天咪係佢個仔一個親生四個義子
不過好似無見過佢變人型

塞伯拉斯好似又係創世已經喺度被人趕咗落嚟

識阿撒瀉勒一啲都唔奇

報到報到

係以前解凍既魔鬼之一 佢曾經同不存在既阿薩打過
應該佢老豆係原天使之一

4 j 人報到

唔係新魔鬼係舊角喎

應該係解凍嗰d掛
同唔存在嘅敵人打 姐係諾仔用鏡花 整vr game俾佢地玩？

唔記得自己有冇試過留名回post
只係記得依個故中學時期追過
但我依家已經做左幾年野
唔小心又入返黎

型到仆街

如果第2次天使大戰係假既 咁猶大用智慧樹根刺殺耶穌係咪都係假
耶穌係有出世 但同魔鬼戰鬥既畫面全部都係假？

有話係舊角咩

耶穌係真 二次大戰係耶穌同撒旦夾埋做既局 耶穌應該係大愛撚所以同撒旦一齊延遲未日 同天上唯一應該冇乜關係 係寧錄個仔

作者係上個post有reply過

1%

序先岩岩完

饒是后羿膽識過人，看到如此奇境，心神也是一震！

那十團火球刺眼之極，驟眼看來，雖和平日所見的太陽相似，但十顆火球周邊火舌吐吞，又和太陽不同；加上那十火球越來越大，似乎正在從天下降，不像太陽，永遠盤桓太虛。

「孔大仙，這十顆就是你們口中的太陽嗎？」寒浞疑惑的道：「這……這不是人家所稱的『天外殞石』嗎？」

「小子見識不淺，不過，這不是普通殞石。」孔明瞪著十團火球，目光不移，仍是讚了一句，「這十團火球，其烈如陽，威力無窮，稱之為日，也不太過。」

天使？

唔通依家剩得翻哥個太陽其實係大天使

拉菲爾呀嘛 巴打係時候重睇了

邦拿我由上年問到依家 幾時先有第三本書未？

未有

梳...

賭吧

又呃我

屌你我唔賭你就疏

我知呀 但我想講係依家佢地頭頂哥個太陽 會唔會都係天使黎

十賭九騙

回頭是岸

如果善念上天堂既話
猶大 孔明果d死前既人咪俾曬寧錄睇曬

一條 今晚有文

無得賭有文

邦拿必殺技

所以其實好屈機
理論上歷年所有事同撒旦教所有有人參與既科技發展都可以知道

孔明仲屈機 睇到晒06知道晒所有嘢 幫諾仔留珠琒後手 等佢唔使一鋪清袋

但孔明知道善念會上天堂喎，應該唔會咁on9走去天堂比06睇掛。除非仲有計中計

獨眼漢突然發難，十指成箕，向阿撒瀉勒急衝過去！

但見獨眼漢的指甲全是啞黑色，看來甚是尖銳鋒利，若被挖中，勢必破肉見骨。

不過，阿撒瀉勒早作戒備，在獨眼漢動身一剎，同時拍翼突前，速度竟比獨眼漢還快，卻是想要搶佔先機，握拳反攻！

二人身型相近，不過阿撒瀉勒四肢明顯較長，加上有羽翼加速，黑黝的右拳後發先至，眼看便要率先轟中那張殺意騰騰的方臉！

可是，黑拳並沒如預期擊中，而是詭異地穿透了獨眼漢的臉！

有無研究到用deep fake 偷換記憶畫面播av 比06算

其實天堂靈魂咁多 係都有排先睇到

龐拿粒穿透之瞳？ 唔記得佢另一粒係乜

帶土？

魔瞳=寫輪眼

神威

樓豬慘啦

75%~80%!

無錯

但宜家睇會易咗

佢另一粒係傀儡

但係龐拿

Who.gif

但係06 知道孔明知道佢會睇佢既記憶，會唔會唔突登去搵孔明既靈魂

計中計中計

係咪仲未有人知獨眼佬係邊個

大軍囉

stuart

有人知

邦拿

[img]
[/img]

阿撒瀉勒吃了一驚，胸口同時傳來劇痛，卻是獨眼漢的右手五指已插入了他的胸口，想要直取其心臟！

阿撒瀉勒立時反應，沒待對方五指插深，雙翼便即往前包圍，想切割獨眼漢的脖子。

可是，雪白羽翼凌厲地在獨眼漢頸上交錯，卻再次莫名穿透，始終沒沾半點血液，。

「穿透之瞳？」阿撒瀉勒暗自猜度。

他一擊落空，想再攻時，獨眼漢的人卻已退到數米開外，神態輕鬆的戒備。

「你是普羅米修斯？」阿撒瀉勒沉聲問道。

獨眼漢聞言一呆，旋即搖頭笑道：「我不是普羅米修斯，那傢伙已經死了。看來，你誤會了我擁有的瞳。不過，這樣也說明了，你我實力，有著一定差距。」

阿撒瀉勒沒有接話，只是默默運氣。

周遭沒有可供轉移的人，阿撒瀉勒只能消耗體內的氣來回復胸傷。

究竟係邊個

仲有5年..

呢排啲文好緊張

眼看寧錄的拳便要擊中龐拿，怎料寧錄整個人，竟就詭異地此穿過了龐拿！

「嘿，謝謝你提供的『穿透之瞳』啊。」龐拿冷笑一聲，向著身前的寧錄便是一拳！

龐拿有2隻眼架喎
同埋樓上話估錯眼

等睇交都打完都無人知係乜水

可能係諾仔既幻覺黎

唔通本身果隻比人拎左

小心中伏

龐拿唔係失咗憶咩

龐拿都係撒旦，條友話佢係撒旦嘅人

條友講到明話羔羊識佢父親
仲有佢估錯眼 咁應該唔係龐拿啦

嗅覺好勁，應該係嘯天犬

犬唔係變唔到人形咩？

邊位巴打可以改改佢

做乜q

痴線
我刪左

唔知係咪我記錯
我記得好似12神器都出曬?
但係上面寫得10樣既

咪日月鳥囉

你記錯掛

梳...今晚ot

三珠 要忙幾多日

有無得依加先賭有無文

梳梳梳梳 梳梳梳梳

新讀者留名

一條無

你有無追架，邦拿話左唔可以賭有文
between 一條無文

你地趁火打劫

倒數15分鐘
賭一條咪算好囉
(想落注既巴打小心，一陣邦拿又陰陰濕濕坤9你，咪一次過落太多)

重注 單春

又冇文

人呢

6條

又要等！
教主去左邊！

人生太短，出手要更大
我賭今晚無20條，串埋過關12點前無梳
歡迎跟注

根出電腦分析，57%會出兩句，43%會出一段仔，唔係兩句就係一段仔

開句梳俾佢 等佢贏莊一條J

十條！今晚無文

儲咗五個月文一陣就睇晒

檯面好多賭注，我費事搭沉船，返出去先

1條冇文

兄弟們，食住個勢上呀！！！！
將輸左既都拎返黎

就來成功過關，要補飛就快

「你體內的氣所剩無幾了。」獨眼漢鼻子動了一動，道：「我們魔鬼耗盡魔氣，便會遭受『天劫』，但你們天使應該沒這種限制吧？我倒好奇，你體內能量耗盡會如何。」

阿撒瀉勒冷笑一聲，正想答話，獨眼漢身影一晃，已乘虛再攻！

獨眼漢渾身魔氣大發，雙爪如輪急攻，逼得阿撒瀉勒節節後退。

阿撒瀉勒每次反擊皆落空，因為不論是拳打腳踢，或是羽翼拍打，所有攻擊都會穿過獨眼漢，然後在攻擊落空後的一剎，獨眼漢已移位別處，狠攻猛打。

如此交手不過十數回合，阿撒瀉勒已周身是傷，雖無一致命，可是他卻始終傷不到獨眼漢分毫。

獨眼漢雖然魔瞳睜開，但由始至終也只是不絕的拳腳攻擊，除此之外，再無其他特殊招式，曉是如此，還是攻得阿撒瀉勒左支右絀，完全不能運功療傷。

失血不斷令阿撒瀉勒的動作開始變慢，他知道再拖下去，自己定必命喪於此，心念一動，一雙羽翼往前急拍，在獨眼漢剛起動進攻之際，拉開二人距離，同時刮起一道雪牆阻隔！

「休想逃！」獨眼漢猛喝一聲，虎軀一衝，將雪牆破開，卻見牆後的阿撒瀉勒，卻沒飛走，已是站在原地，手中卻握著一柄霰彈槍。

砰！

槍聲轟然響起，威力不少的子彈散亂地射向臉帶愕然的獨眼漢。

不過，子彈並沒有真的打中獨眼漢，而是再一次詭異地穿透其身影。

只是，專心觀察的阿撒瀉勒，這次終於看得明白對方的技倆。

「原來，是『如意之瞳』。」阿撒瀉勒微微一笑，左眼神眸金光閃現，臉上突然自信滿滿，反向獨眼漢飛衝過去！

Wa Diu

「休想逃！」眾讀者猛喝一聲，虎軀一衝，將雪牆破開，卻見牆後的邦拿，卻沒走數，而是站在原地，手中卻握著一柄收J刀。

單眼佬係邊個啫其實

bingo!

應該出剩一樣

邊個係小塞

狗狗？

靈蕭唔係俾06收翻啦咩 唔通悟空無俾人殺到

係06到

我淨係記得狗狗係塞字頭
好掛住佢同貓貓 太耐無出場...應該係唔會再出場

唔中意假死情節
等外傳吧

咁記錯魔瞳了 又要再重睇

即係其實冇穿過，而係一瞬間縮細還原

我都唔中意大團圓結局 會爛尾feel
悽慘先正 但好虐心

塞伯拉斯有仔咩

莊家真係好蠱惑

睇準你地賭
其實一早打晒等23:59 PO

多人賭就po文

嘯天犬？

再賭40，要回本

邊度嚟咁多j

貴利？

如意之瞳有咩用

如意之瞳 嘯天犬 隨意改變自身體積。 by 魔瞳wiki

我覺得我地應該最尾一分鐘先落注 如果唔係容乜易俾莊家禁住黎屌

有咁多賭注 已經感覺到邦拿默默寫文

睇尾盤

獨眼漢的真正身份，正是獨目將嘯天。

由於塞伯拉斯本形為獸，所以他與人類女子所生的嘯天也是以獸的形態誕生。

嘯天自小便一直勤修苦練，想模仿其父化作人形，可是數千年來始終未來成功。

一直到了楊戩被殺，自懂性便與其作伴的嘯天，因悲憤過度，竟意外突破修為瓶頸，實力躍進，終能成功變形。

這次他前來莫斯科，就是奉畢永諾之名，帶領兩支殺神小隊盜走伺服器及伏擊阿撒瀉勒。

在成功搶走伺服器後，嘯天便即趕來助陣，但其時殺神小隊已幾乎盡墨。

天生能嗅出魔鬼體內魔氣的嘯天，亦能𠺌大竹人日至到天使身上積存的能量，因此當他發覺阿撒瀉勒體內的氣所剩無幾，便即出手。

剛才與阿撒瀉勒交手時，嘯天每次也會極速縮小，避過對方招式，然後再次變大，接續自己本來的攻擊，只是他功力大增後，縮脹的速度亦一併提升，所以才會令阿撒瀉勒近戰時視覺受騙，產生他能夠「穿透」的錯覺。

至於阿撒瀉勒一心要弄明白嘯天擁有的魔瞳，因此便決定拉開距離，再藉雪牆掩護，抄起安素尼屍首旁邊的霰彈槍，然後開火讓自己能看得一清二楚。

發覺賭白頭片既情況越黎越嚴重

終於見翻主角......個名

天生能嗅出魔鬼體內魔氣的嘯天，亦能𠺌大竹人日至到天使身上積存的能量，因此當他發覺阿撒瀉勒體內的氣所剩無幾，便即出手。

第二句想寫咩

嘯天有立flag feel
唔好死丫

嗅出魔鬼體內魔氣的嘯天，亦能𠺌大竹人日至嗅到天使身上積存的能量

邦拿 有人拍埋戲啦

負緊廿六條
粗粗地，放低五條無文先

收佢版權費

咁早落定盤

無論早落定遲落，都係輸

已經唔記得楊戩點死

七柒人表示一條無文

見邦拿無反應，放多十條無文！
Total 十五條J！

阿撒瀉勒突然有恃無恐的主動攻擊，嘯天不敢怠慢，但仍然自信十足的迎擊。
二人再次交鋒，阿撒瀉勒藉著長臂優勢，雙拳再次率先擊向嘯天面龐。
嘯天故技重拖，在黑拳快要擊中之際，立地縮小。

不過，在他體型變小的瞬間，阿撒瀉勒背後雙翼向前猛拍一下，捲起一股強風！

少少地。。。收割住先

吸走狗狗食埋落肚
吸走埋我條j 啊吸星大法

電腦分析邦拿大概3日梳一次，係機會落注喇

係
不過俾佢無視咗

原來亂咗碼。。

應該係吹走嘯天呀？ 對翼向前拍

亂左碼今晚唔計

又壓線
依家負緊41條

起床賭J

5條無

收數

吓乜有十一件咩？wiki計埋聖典都得十件

好似話有條鞭

重睇完終於記返起有碌棍叫十方

好似有一件神器分左做兩份？
經歷前晚嘅失敗，我決定再賭一次！

現有J數: -41條

我決定落10條有文！

不如你一次過100條 唔係你點翻本

hi

賭2條有文

10條無

6撚人屌緊班大6人，並同時表示1條無文

由於體積變小，阿撒瀉勒這股強風雖沒攻擊力，卻將剛縮成人掌大小的嘯天，吹到數米開外！

二人距離稍一拉開，渾身黑衣的嘯天在雪地之中立時變得顯眼之極，沒待他變回原本體積，阿撒瀉勒猛地加速，直飛向縮小了的嘯天。

嘯天被吹得頭下腳上，在半後中無從憑藉，卻又感到阿撒瀉勒殺至，只能急速變回原狀。

可是，在變大途中，嘯天忽覺渾身一涼，同時一股腥氣撲鼻，自己渾身不知怎地竟沾滿鮮血！

忙...

即是技能只可以轉移傷害去能量較弱既生物，等狗狗變細就可以轉移過去

唔准殺狗狗

負51條

已經三月中 睇黎今年完故無望

無

10條 無文

小二 埋數

又玩失蹤

屌我唔賭你又唔出

好波

兩個月冇入嚟10分鐘睇完

今晚唔賭，唔信你又無文

賭有

無得賭有啊

嘯天變回原狀，後翻著地，只見阿撒瀉勒的嘴唇鮮紅，臉帶微笑的看著他。

原來阿撒瀉勒知道嘯天不會輕易被他的血液濺中，所以自咬舌頭，便趁嘯天還未變回原大猛朝他吐一大口血。

雖然變大後令阿撒瀉勒的血在身體各處分散開來，可是嘯天還是立即迴避對方目光，因為生怕阿撒瀉勒會將身上的傷，轉移到他身上。

不過，他有此顧忌，頓時令自己能守難攻，阿撒瀉勒自不會放過這大好機會，沒理會身上能量所餘無幾，依舊睜開神眸，朝嘯天反攻！

好忙...出少少先..

竟然咁早

驚忙得濟過咗十二點

一目十行

就算一日十行都遲早追得到live啦

舊年書展拿哥叫我個啱啱入坑嘅朋友一日睇30字就好收手

已經特登睇慢啲

每日睇一頁

負緊60條，要回本
賭80條11點前無

好毒，賭11點

一頁太多啦

阿撒瀉勒背負羽翼，除了能使他隨意騰空移動，更令他多了兩具殺傷力不少的武器。

但見他雙拳雙腳雙翼如暴雨亂灑，一時之間，嘯天只能勉強護住要害，周身卻頓時傷口處處！

有料

為左收割 11點前出一段仔

好忙啊...

賭欖算啦

估唔到邦拿更毒

出文咁慢！應該一日睇一句！

160條10點無

邦拿: 又話畀賭時間咩

嘯天不敢縮小，因為阿撒瀉勒定必重施故技，以翼拍風吹走他；他又不想隨便變大，因為對方動作靈活，巨大化後未必能帶來多少優勢。

不過，捱打其實只是他的策略，本形為獸的他，嗅覺遠比視覺靈敏，就算閉上眼睛，嘯天也能憑著風向及對方的氣味，精準捕捉對手動作。

他在拖延，只因他「嗅」到阿撒瀉勒體內的氣，越來越少，幾乎乾涸。

忽然，阿撒瀉勒停止攻擊，往後一飛，和嘯天稍稍拉開距離。

嘯天鼻頭一動，心下暗喜，因為對方的能量已經耗盡。

沒有「天劫」，也沒別的異樣，阿撒瀉勒只是一臉淡然的看著嘯天，說道：「你一直不還手，是故意消耗我的力量吧？」

「我的意圖有這麼明顯嗎？」嘯天豪笑一聲，魔氣一轉，身上傷口立時迅速回復。

唔準再賭時間！

摩牙

洗唔洗咁早

賭定聽日先

好吖，我本來習慣早訓，因為12點追文有時會遲左訓。而家早左就埋我，唔錯唔錯

我的意圖有這麼明顯嗎？

賭字數應該穩贏

只准直接放低條J做貢獻求有文

十條賭今晚唔出文

利申-10條

嘯天蓄勢待發，預備隨時反擊，只是生怕對方還有殺著，所以決定靜待多半晌。

阿撒瀉勒沒有回答嘯天，卻忽然自顧自的說道：「看來，天上唯一不單剝奪了那些叛徒的『永生』，連他們對『永生』的記憶，亦一併刪除。」

「你這是甚麼意思？」嘯天濃眉一皺。

阿撒瀉勒沒再說話，只是淡然一笑，微微昂首，面向在風雪中若隱若現的夕陽，然後伸出舌頭。

但見他舌頭上，鑲有十來個金環，如此暴露在空氣中，所有金環忽然發出耀目金光！

與此同時，嘯天「嗅」到他體內本已乾涸的氣，忽然如泉噴湧，不斷回復！

嘯天猶自驚訝之際，金環的光已然退散，而阿撒瀉勒體內的氣，則變回正常水平。

「『永生』之意，就是有源源不絕的能量。除了羽翼，『永生』就是我們與你們這些墮落者之間的絕對差異。」阿撒瀉勒說著，彈了舌上其中一道金環，發出一道清脆寧神的聲響。

割！

自動回

估中！

唔可以再賭時間！！！

唔錯喎

-20

狗狗唔好死

等於龍珠，打到無氣可以飛去好遠儲氣再打過

撒旦有講過天使同太陽的關係，但係都好隱晦

所以夜晚先打

狗狗走呀 唔好打呀

黑人天使出場嗰集有出過呢招㗎

咁點解唔一早回血？

自動回血
屈撚晒機

Mola mola

咁屈點打呀

打到夜晚

快啲走啦，唔好打啦狗狗

如果打天上唯一(=打太陽) 諾仔會唔會打爆埋個太陽

學7大罪咁 直接將日頭變夜晚

撚狗

有

連梳都要2359又豬

屌 上次追故已經係三年前 樓主你係咪打算燒俾我睇

你應該2個鐘內睇完

好精準

無睇過，睇下先

所以我無唔記得架，唔好再話我啊你地

要靠我個女

出左世啦？

仆街啦

定只係照到無固固？

係拖到太陽都燒到熄左

上得山多

唔怪d 咁勤力收J

無！

這時，嘯天終於醒悟，原來所謂『永生』，就是每名天使身上必有的金環，而這金環更是一種源源不絕的能量補充裝置。

依他觀察所得，有別於魔鬼需要靠血契或邪道法子去吸食人類壽命，天使只需要簡單地讓金環被陽光照射，便能產生能量。

「媽的，這根本是光合作用啊。」嘯天心下震驚，忍不住口中喃喃。

先前莫夫和伊卡諾斯曾對陣剛下凡的阿撒瀉勒，二人亦提及過他舌中金環有些異樣，但現在聽他親自道破，嘯天才明白金環的實際作用。

不過，即便是由天使墮落而成的魔鬼，亦沒有對『永生』有任何印象，或者誠如阿撒瀉勒所言，天上唯一在他們的記憶上動了手腳。

媽的，這根本是光合作用啊

啲金環畀魔鬼用唔知得唔得呢

天使軍竟然係靠光合作用黎回復

之後會唔會有陽光烈焰

咁夜晚打咪得囉

開太陽燈照住咪得囉

靠光合作用 甘無左CO2 or 氧氣 咪收工lo

天使大軍己贏！

邊個高登故令你最印象深刻？

魔瞳

突然想起三國有個金環三結

無得打
畢仔被消耗所有能量
完

梳..

有地獄幫手

已經唔記得莫夫有同佢打過

用靈蕭叫雀仔黎遮住個天

1條無文

2條有

再賭有就自動切J

對上一次睇係大半年前
睇下去到邊先
都唔記得自己賭J贏左幾多條返黎

有強姦無局賭淨係受無文盤

回復力量的阿撒瀉勒再次進攻，趁嘯天震驚分神，忽然極速飛近，對準嘯天的頭又是一拳！

嘯天及時回神，舉臂格擋，可是阿撒瀉勒這一拳力道剛猛如濤，不單將嘯天的右臂整條擊得骨頭碎裂，其餘勁更將嘯天整個人轟飛！

轟！

嘯天如炮彈般直撞進一座兩層高的郵局，由於衝力太強，整座建築頓時應聲崩塌！

「我們，才是被設計成活到最後的一群。」

阿撒瀉勒飛到那片頹桓敗瓦上方，飄浮於空，冷漠卻語帶高傲的道。

又收割

1條

賭唔賭好呢

320

「我們，才是被設計成活到最後的一群。」阿撒瀉勒飛到那片頹桓敗瓦上方，飄浮於空，冷漠卻語帶高傲的道：「把這句話，帶回去給你的主人，叫他別再作沒結果的掙扎。」

語畢，阿撒瀉勒轉身便想離去，但此時瓦礫之中，忽傳來嘯天豪邁的笑聲。

笑聲中氣十足，響徹四方，顯然嘯天並沒有受多少傷害。

阿撒瀉勒在半空停住，稍稍回頭，瞪視仍然塵煙飛揚的瓦礫。

「我們人間有一句話，叫『虛張聲勢』，意思就是誇大聲勢以嚇倒敵人。我認為，此刻的你，就是如此。」

說話之間，塵埃落定，阿撒瀉勒只見廢墟之中，站了一人，自然是嘯天。

不過，此刻的嘯天，衣服盡褪，露出一身壯碩得驚人的肌肉，而且渾身毛茸茸，手腳變大，黑色的指甲暴長，而且雙耳變尖，嘴巴變得尖長，彷如一頭狼人！

後備電用唔得耐？

嘯天：汪！

打一場可以打到年尾

似係 唔係都秒左狗狗

應該打翻年幾兩年

過埋三月可以加下速

個女幾時出世？

上年

恭喜恭喜
竟然仲會有時間寫文

你講緊本書呀?

狗仔有冇裝翼？

屌啦星
終於等左1年先入黎
諗諗下
我出年先入黎算

突然想起足球小將
between 得返3條

好撚型呀汪

多十年左右
差唔多完

我又返嚟喇前嗰排養一養故都係養得紙言嘅5-6篇

拎隻神眸出黎裝落自己到得唔得

《神眸》一次換眼，讓我變成天使

咁如果一隻眼裝神眸一隻眼裝魔瞳

有得諗

裝左神眸會唔會自動生返對翼？

生其中一隻

宙斯好似試過

已經好多details 唔記得
又要3刷

魔鬼裝咗神眸都係紅色，變番魔瞳

為咗你地

你收左我地d J 都駁唔到落你個女度㗎

等你地無得食左佢個女來執仇

點解得番3條

睇落去咪知

轉移都有限制既

汪！

算多喇

新故寫第二啲

3刷算少

你收割曬

咁點解諗起足球小將

我記得架

咁早係到吹水，無得賭

唔洗賭，lm 等睇文

嘯天由獸形變人並非一蹴而就，在強行改變身體構造的鍛練中，他便意外變成眼下這半獸人的畸形態。

他原本的獸形，力量與速度兼備，只是四腳朝下，戰鬥時動作始終欠缺靈活，盲點亦多；而化為人形時，雖然招式變化大增，可是力量始終稍遜數籌；至於這狼人形態，則恰好在兩者之間，既有人形的靈活，又有獸形的力量，最為適合戰鬥。

嘯天昂首傲然看著阿撒瀉勒，周身散發精純的魔氣，一雙虎目無懼自威。

「你們的確可以透過『永生』補充能源，但製造力量的必要條件，顯然就是太陽之光。而且，你們的身體並不能無限積存能量，不然你根本不會出現力量乾涸的情況。」嘯天狼嘴張合，跟阿撒瀉勒說道：「所以，在太陽底下，你們天使能一直戰鬥，但黑夜來臨，你們的力量就暫時回復不了。這樣便可解釋，你為甚麼每次日落之前，便離開劇場。」

阿撒瀉勒神情淡然，待嘯天說畢，才冷冷的道：「你大可一試，看看入黑以後，你這墜落者是否真有優勢。」

「嘿，還不是虛張聲勢？」嘯天自信一笑，露出尖銳的獠牙，黑黝黝的鼻頭一動，「我，可是能嗅得到人的情緒啊！」

阿撒瀉勒聞言，冷笑一聲。

然後，轉身拍翼急速飛走！

黑人天使好有型咁笠水走佬

走佬

走住黎屌

屌淆底

好柒

媽 好柒呀

仆街

然後，轉身笠水！

冷笑一聲 閃水

轉身拍翼急速留梳

邦拿收收埋埋生個繼承者

屌，冷笑完就雞咁腳走

睇到最後笑咗出聲

笑左 天使笠水

無！！！！！！！

嘿

梳（轉身逃）

...

你無落賭本，無效

連開兩口冇文 各位巴打小心今晚中伏

細細地落兩條冇文

傳說中嘅買煙賠煙？

4條了

po夠啲殘體字圖未

你啱 對唔住

罰你50條J

借d易

今晚應該有
唔賭了

咁等我賭
兩條無

看到阿撒瀉勒有此反應，嘯天立時明白自己的推測正確無誤！

由於他的如意之瞳會令身體縮小變大，所以伊卡洛斯難以為他裝設「黑羽」，不過當阿撒瀉勒開始飛行時，原本站在本地的嘯天，突然衝天而飛，緊緊追著阿撒瀉勒！

看到嘯天無翼飛翔，阿撒瀉勒心裡一驚，雙翼一振，飛得更快，可是不論他如何加速，一臉殺意的黑毛狼人與他的距離始終不變。

「休想逃！」嘯天喝叱一聲，右手虛空一抓，整個人突然加速前衝，瞬間接近阿撒瀉勒，四隻長著黑銳尖甲的獸形左手，直朝對方後腦挖去！

阿撒瀉勒聞得背後風聲有異，連忙轉身，舉掌回擊。

二人雙掌對擊，只聽得「噗」的一記沉聲響起，阿撒瀉勒感覺到對方這一擊所含的力量，比剛才交手時要雄渾數倍，整條手臂頓時一陣酸麻！

嘯天卻一臉自若，借力彈後數米，右手又是虛抓，整個人再次衝向還在運氣調氣的阿撒瀉勒！

此時，斜陽快要沒入遠方的地平線，餘暉最為明亮，就在阿撒瀉勒防禦之際，他看到自己與嘯天之間，有一條極幼的黑線，反射著夕陽的光。

阿撒瀉勒凝神一看，只見黑線的一頭正縛住自己的腰，另一頭卻是直接由嘯天的手掌延伸出來！

割！

另外要禁賭到四月一因為要連續幾日通宵入場

目的係活捉天使？

單眼佬好勁

莊家好矛

可以幾日後先翻嚟

禁賭

加油努力比心機出多d

搵個絲打犧牲下，幫邦拿出多少少

封左盤 無得賭

反正無
落多幾條型下先

沒收

賭白頭片

邊有
我有4條架

原來仲更新緊
之前係紙言追左好耐

歡迎進入無間地獄

你可以過幾年先再返黎

推

我估應該係嘯天自己既毛

冇人回嘅

冇得賭就冇人回架啦

又冇文又冇得賭

我都覺得唔係萬蛇...
條蛇喺主角身上都成日搞屎搞棍
唔覺得嘯天有能力控制佢

地獄十九層，永世追文

好掛住邦拿

十九層係光影疲勞呀
永世追文係二十層先啱

幾時到4月

紙言會吾會再更新

Tomorrow

一直都有，係谷埋一堆先up

我想系紙言個到轉反過黎睇
之後我發現我搵唔到睇到去邊

Tomorrow 4月but sorry

聽日4月1嘅

咁sorry 係真定有文係真

賭唔賭好？

今日4月1號

文呢？

屌搞到唔記得自己幾多條了
煙兒幫我check check先

這條連接二人的黑線，乃是嘯天自身的毛。

塞伯拉斯從小便教授嘯天控制毛髮的功夫，好讓獸形時的他有多一門戰鬥技巧。

在原始形態下，嘯天渾身是長毛，這控毛異技自然大有作用；變成人形後，他表面的體毛減少，雖然能夠發揮的作用大大減少，不過還是有些地方能應用得上。

就好像剛才與阿撒瀉勒近身相搏時，嘯天便暗暗以手毛織了一條堅韌的毛線，圈住對方的腰，以防他突然脫逃。

察覺到黑線的剎那，阿撒瀉勒已立時作出反應，羽翼一揮，割斷連接。

可是高手過招，一個破綻便能決定勝局，嘯天剛才一拉，力道已夠，雖然毛線切斷，但他已然衝到阿撒瀉勒的身前，大手一穿，直刺進阿撒瀉勒的腹中！

Im back!

大膽！

咁好死咁早出文

想訓

出咗文就去瞓啦

屌，出左文就緊係快手出得篇

估中左
真係鳩毛

拉起佢嗰下feel唔到有嘢扯住㗎咩

咁天真

係狗毛

嘯天用咗輕功

有文

來來來 把那臭串的天使殺掉

check 左好耐，好爽

無呀！！！！

一條毛

640條

終於贏到20條返來

要湊b

煙兒幫我檢查時發現，我雖然有5條j, 但只有一袋兩丸，擔心我唔夠貨用。

賭丸！無文！

輕輕放低一條今晚冇文

2條冇文

少少地，5條無

賭一蛋冇文

「天使？不外如是！」

嘯天冷笑一聲，魔瞳紅光大作，整個人同時巨大化，貫穿阿撒瀉勒的手臂一同變大，將他整個人硬生撕成兩半，巨如樹幹的食拇兩指更是將其羽翼捏得骨頭盡裂！

變大的嘯天重量大增，急速下降；只剩半身，一雙翅膀盡折的阿撒瀉勒，亦無力墜落。

嘯天首先著陸，掀起一陣數米高的雪，他同時握拳於腰，準備給阿撒瀉勒最後一擊。

據他計算，阿撒瀉勒現在體內的力量，不足以回復他身上的傷。

不過，正當嘯天以為勝負已定之際，一群烏鴉忽然在阿撒瀉勒底下飛過。

阿撒瀉勒攔腰被斷，傷口鮮血亂噴，正好濺得那群烏鴉渾身染紅；而當他下墜，穿過鴉群時，他左眼神眸，同時閃出一抹金光！

金光褪卻，群鴉盡皆斃命，而阿撒瀉勒，則張翼飄浮，再次完好無缺！

「媽的！怎麼會有這麼巧？」嘯天錯愕之餘，力聚於腿，整個人立時躍到半空之中！

可是，他的腿力再強，亦難及羽翼能達的高度，阿撒瀉勒只是輕輕拍翼，便已飛到更高處。

屌 個天使-6到呢
仲要打幾耐

點會負碌？記唔記得06中意同烏鴉玩？
埃及玩死屍果埃xx 殺一堆 士兵當日 咪就係嗰隻烏鴉喺度睇

佢係玩蝙蝠？

打咗幾個星期

都撕開兩半啦，你俾個天使死啦好嗎

有烏鴉咪姐係羅佛寇出場？

撕開兩半嗰秒就應該死咗啦，仲轉移

咁都唔洗死

真係打可以半年

得返單丸
賭唔賭好

三月咪過左lor

跳躍之力一盡，再次被地心吸力拉回地面的嘯天，只能眼白白看著自己與阿撒瀉勒的距離再次拉開。

阿撒瀉勒冷笑一聲，沒再理會怒氣沖沖的嘯天，拍翼往東方飛去。

此時，太陽已完全落山，雲海上的漆黑夜空掛了一輪圓月，急速飛馳的阿撒瀉勒只覺今夜的晈月特別明亮。

剛才那群烏鴉的出現並非偶然，他知道那應是另一名到援的天使，「被祝福的布蘭」的先頭部隊。

布蘭按理是從雅盧出發，所以阿撒瀉勒向東飛行，應能在中途遇上他。

雖然不想承認，但嘯天的確實力比阿撒瀉勒要高至少一籌，就算有布蘭相助，他也沒有必勝握，更何況黑夜戰鬥對於他倆不利，因此阿撒瀉勒希望先攔下布蘭，從長計議。

如此飛了好一會兒，冷清的夜空始終只有阿撒瀉勒的身影。

阿撒瀉勒暗覺奇怪，提高耳力，卻聽不到方圓數里內，有任何其他天使拍翼的聲音。

聽了半晌，阿撒瀉勒忽然心中一寒。

因為，他突然發現，連別的聲響，也完全聽不到！

一禁f5就有文既快感

上下兩半啫

磨牙磨牙

無曬聲！

你咁樣真係打到2046都未打完⋯⋯

。

聾q左

聾咗

比野捉住左所以見唔到布蘭同聽唔到聲

一條

阿撒瀉勒強自冷靜，連忙下降，穿過一望無際的雲海，但雲海下的景象，卻令他呆在當場。

只因越過雲海後，阿撒瀉勒竟看到另一個月亮，自己仍然身在半空之中！

阿撒瀉勒暗自驚慌，不斷來回雲海，可是無論他朝那一個方向飛，雲層之後，必然只有死寂的夜空及那輪明月，陸地卻完全消失不見。

阿撒瀉勒只覺一陣頭昏腦脹，還未弄清狀況，他卻又察覺到另一異象。

「這月亮……怎麼好像越來越大？」阿撒瀉勒忍不住喃喃自語。

他剛才一直來回飛行，沒多留意月亮，但現在一看，才發現月亮大得異常，幾乎佔據了半個天空。

看到如此情景，阿撒瀉勒忽然閃過一個念頭，脫口問道：「是你嗎……撒旦？」

「終於察覺到，自己身在鏡花水月了嗎？」

一道男聲忽在四周響起。

那聲音聽起來並不響亮，卻在虛空中徘徊不斷，似近還遠。

同一時間，阿撒瀉勒看到前方雪白的雲海，突然暗了好一大片，似有甚麼巨型生物，蘊藏在底。

但見那團陰影越來越黑，接著一團龐然巨物，忽地破開厚雲，探頭而出，竟是一頭巨蛇！

巨蛇一身深灰蛇鱗，在月光映照下，散發著異樣光彩；一雙詭異的酒紅色蛇眼，眼神冰冷，直瞪著阿撒瀉勒，似要隨時發難，將之吞噬。

不過，阿撒瀉勒絲毫沒在乎灰蛇，因為他的目光由始至終只放在巨大蛇目之間的一道身影。

一個，暗黑無光，毫無殺氣，卻令阿撒瀉勒感到如墮深淵的身影。

小諾

主角終於出手

呢一章係咪叫主角回歸？

你地幾時產生小諾係主角既錯覺明明主角係男朋友

淨係記得諾仔遊完地獄收埋臭貓拎的靈魂碎片就冇咗影

哇屌，幾耐無見過小諾。。。

月亮都係反射太陽光
咁啲天使拎唔拎到能量架

萬蛇size 示意圖

勁咗，大牌咗

應該唔得，你當佢地係太陽能板

諾仔出場

邦拿有玩隻狼？

又掛住打機

終於型番次

得返兩條

終於捨得出嚟

蝦我啲𡃁？

點解我覺得撕開兩半應該係開邊蒸龍蝦咁左右開先係撕兩半

終於見返主角....

開住party玩 2週目中

有巴打明我諗咩我嗰下諗緊左右身分開咗仲未死

有玩下咁喇

我湊完女寫完文先打架

隻抽

我過咗火牛咋

好簡單，因為人既高度係長過寬度
你幻想肚臍係中拳嘅位置，肚臍不斷擴大，係會上下斷開先

小諾突然咁型既

btw 久未露面，我用生命作賭注
就賭今晚有文

1條無

加多條j，煲大個賭本佢
All in or nothing

巴打條命同條丁原來係分得開既

咪講咗無得賭有文再賭有文直接沒收

本龜賤命一條 所以分得開都無人要

身影頭長雙角，渾身有薄如蟬翼的布革包纏，左眼閃著比血還要鮮紅的邪光，正是畢永諾！

「路斯化……果然是你。」阿撒瀉勒淡淡說道，「我到底是甚麼時候著了你的道兒？」

他表面冷靜，可是聲音隱隱帶著一絲惶恐。

「我以『萬蛇』分裂自己的魔瞳，將之混進那群渡鴉的其中一頭裡。」畢永諾淡然說道：「所以說起來，是你主動跟我作眼神接觸。」

阿撒瀉勒聞言一臉恍然，又問道：「那布蘭呢？已經死了嗎？」

「呼吸猶在，只是和你一樣，身處幻覺之中。」畢永諾微笑答道，「你可放心，你倆的結局，必定相同。」

在不知是否真實存在的月光照射下，這微微一笑令阿撒瀉勒感到心寒透骨。

忽然之間，他不再飛行，只在原處飄浮。

「我根本沒離開過現場是吧？」阿撒瀉勒看了看四周。

「不錯，在你傷勢轉移的一剎，幻覺已然開始。」畢永諾站在巨灰上，緩緩靠近阿撒瀉勒，「為了你們的靈魂不飄到寧錄身上，我只好讓你們受一點苦才死去。」

「所謂受一點苦，就是傳聞中你在人間研發的幻覺絕技？」阿撒瀉勒笑道，「若能在死前見識，這樣子也不錯。」

他說著，眼中的懼意稍減，反而透露著期待之色。

讀者說著，胯下的J數稍減，同時透露著期待之色。

好型

強姦天使

點解好似突然魔化得咁快.....定已經太耐無出場

切左天使條J,再係佢面前播AV

從今日起魔鬼係折翼天使
天使就係折J的天上唯一

有鏡花之瞳洗乜播av
逼隻天使幻想自己被百人中出都仲得順便測試埋主角嘅性幻想可以幾痴線

先用萬蛇玩觸手幫佢六穴齊開
再逼隻黑鬼天使著水手服坐地鐵，要其他天使玩痴漢中出OK,爆佢菊
之後再搞開佢朵菊花要吠天申手入去再變大

「所謂受一點苦，就是傳聞中你在人間研發的AV場景？」阿撒瀉勒笑道，「若能在射前見識，這樣子也不錯。」

帶阿撒瀉勒代入過去成尚香比慾強姦

成班都痴哂線

會唔會仲有文

切半條，留啲神經線比佢興奮下但又扯唔到

一扯就要痛
仲要佢幻想天上唯一幫佢吹，但佢褻瀆自己的神

痴撚線

六穴係邊六個

耳2
鼻2
口1
菊花1

耳同鼻都

要天使墮落就唔可以比佢試下人間先有的體技

天上唯一都唔識的人間絕技

要幾幼先屌得入

萬蛇好似可以好幼

你班癲佬

想報警

我去左成人台？

彼男係咪婚後壓力好大？

你以前唔係咁架喎

屌 真係好撚正

太過份啦撒旦旦

每晚發夢到夢到比人車牌加P
仲有兩個月就甩P
唔能夠安全甩P我老婆會失望到死
邊撚個仆街諗個P牌出來,搞到CUT線又唔敢CUT,開80的路又逼人開70後面D車係咁又高燈又咇又插過來....諗P牌出來果個真係要六穴齊開

我住嗰度仲衰 新牌剩係可以車一個人
要掛兩年 跟住仲要再考多次路試

你地唔好咁重口味得唔得

澳洲?
你果邊會唔會都有一堆1823 人仕

加拿大溫哥華
聽得最多嘅係收信話有人睇到你唔停stop sign

渣渣下就唔驚架喇

不嬲都係串串貢

天使會怕什麼

香港基本上D人見stop sign都係慢駛就算

其實我呢邊都係 好少人真係停晒

又來對賭，買到明天鄭秀文演唱會比老婆定睇到結局先

好正呀ching

無文！

見咁多回覆 竟然無文

幾時變咗汽車台

成人台-》汽車台

咁多回覆 以為有文

嘻..梳

人黎！六穴開發！

仲開發？直接六穴齊爆啦

嘻 隻狼打多隻BOSS先

打左五個鐘先到火牛同啊婆

之後迷宮咁

先推主線弦一郎再入仙峰寺

返上6條了
煙兒，等我

單丸

看到阿撒瀉勒忽然視死如歸，畢永諾不禁感到驚訝，「你不怕死？」

「為甚麼要怕？這是我們被製造時，其中一個會觸發的路。」阿撒瀉勒說得自在，「而且，我們相信，最後的勝利，必定屬於天上唯一。到了那時，衪定必會釋放在『天堂』裡的靈魂！」

「既然如此，衪為甚麼不現身，參與這場戰鬥？」畢永諾奇道。

「為甚麼我會知道？」阿撒瀉勒忍不住笑道：「我只是衪的僕人。我唯一需要知道的，就是衪讓我們來到凡間，收拾你們這些背叛者。」

「你們還真是胸有成竹。」畢永諾微微一笑，又問道：「自從創世以後，這些日子以來，你們都在天國嗎？」

阿撒瀉勒點了點頭，正想回答之際，張開的嘴巴忽然停住，眼神剎那呆濟，一時沒了反應，呆若木雞。

中咗月讀了

過了半晌，他雙目才回復神彩，可是卻詭異地重覆先前說過的一句話：「……我唯一需要知道的，就是衪讓我們來到凡間，收拾你們這些背叛者。」

畢永諾見狀錯愕，道：「看來，衪不讓你們透露半點天國的狀況。」

「你在說甚麼？」阿撒瀉勒奇怪地道。

「沒甚麼。」畢永諾微微一笑，「是時候了。」

阿撒瀉勒聞言，張開修長的雙手，笑道：「別讓我失望。」

「第十六層地獄，五百億鐵機。」

畢永諾淡淡說著，同時打了一個響指。

第十六層

迫唔到佢講野個個能力係咩？又唔記得

先寫文

唔準搞煙兒

歌神

邊個能力

即係佢窒一窒，點知又重覆講同一句野，但主角似乎expect佢講另一啲野

天使以為自己講左關於天國既野
事實上係lag機

煙兒搞我咋
5條了

應該係直接回咗帶佢自己都未必有印象小諾問過個問題

應該設定左自動機制，一透露天堂資料就鎖機reborn 返去答之前

五百億精液，五百億鐵鳩，五百億基佬選一個吧，不要讓我失望

去吧！墮落天使

500億個基佬用鐵一般硬的jj 對你為所欲為

放低一條J 今晚冇文

500億起條鳩鐵

響指聲落，畢永諾腳下的白雲，忽地猛烈燃燒起來，同時向外擴散！

烈火如濤，瞬間漫延至整個雲海，阿撒瀉勒目所能及的，已全然變成火舌亂舞的洪洪火海！

原本晈白的圓月，亦不知在甚麼時候染紅，只見血月盤據如空，看起來就像一顆巨大的魔瞳，冷冷瞪視著將死的阿撒瀉勒！

阿撒瀉勒未曾見過如此異景，看得呆在當場，回過神來時，卻發現自己正躺在一張大鐵床上！

沒有任何繩索束縛，阿撒瀉勒卻被鐵床牢牢吸住，不論如何掙扎，整個人只能四肢張開的黏在其上。

詫異之間，他留意到不遠處的火海，有一個人影，慢慢從中昇起。

今日早咗

咁打緊嗰陣比人問咪仆街?

啲文越嚟越短 好唔健康

咩呀係天上唯一set左呢個設定喎

諾仔發現漏洞
今次有得打了

一人帶一個喇叭係咁loop: 你係咪一路住喺天國？

要啲天使想答嗰陣先會鎖機㗎唔係問就有

有冇有問必答之瞳

無限月讀

講咁多，殺左佢落地獄再審或者殺左再用追憶之瞳得唔得

其實好多方法拎記憶
睇下天上唯一姐係邦拿點設定

卻見那「人」膚色蒼白，渾身赤裸，沒有耳鼻，只有一隻巨眼和一張巨口，正是「鏡花之瞳」製造的鬼人！

霎時之間，無盡的火海裡，忽有無數鬼人從中現身，而每一名鬼人手上，皆拿著一件遠程武器。

或古代的弓與弩，或現代的手槍及機關槍。

當所有鬼人都昇到火海之上時，他們忽地舉起手中武器，瞄準鐵床上的阿撒瀉勒，同步發射，卻見這些武器所射出的，並非尋常子彈或箭，而是一根根粗幼大小不一的銳利銀針！

數之不盡的銀針，密綿如雨，頓時佈滿血色的天空！

不論是從那一個角度發射，銀針皆精準地飛向鐵床上的阿撒瀉勒，只一眨眼，阿撒瀉勒整個已像頭刺猬般，渾身是針！

再重的傷，阿撒瀉勒也曾經承受過，就算是要害被銀製武器擊中，他亦鮮少會痛得呼出聲來，可是此刻被銀針刺中，就算只是輕輕刺破皮膚，阿撒瀉勒亦感到一種由靈魂深處散發的極痛！

銀針或輕刺入骨，或深透破骨，數以千計的極度痛楚，不斷交錯重疊，使阿撒瀉勒忍不住發出淒厲尖銳的慘叫聲！

針雨連線不絕，刺進阿撒瀉勒表面的每一吋皮膚，銀針不論插得多擠密，後來的還是能硬生在針海之中，找到一點隙縫，刺進阿撒瀉勒的體內。

阿撒瀉勒的意識一直清醒，不絕的痛楚令他只覺得時間像是停頓了般，也不知熬了多久，銀針攻勢終於停下，因為他身體的表面，已再無任何空間容下一根針。

正當阿撒瀉勒以為幻覺要完結時，他唯一完好的雙眼，看到上方出現另一塊鐵板。

鐵板大小，與他躺著的鐵床，似乎一模一樣。

神智已開始衰弱的阿撒瀉勒，還未來得及猜測鐵板出現的原因，只見它突然急速墮下，「碰」的一聲，與鐵床結合，將阿撒瀉勒連人帶針，壓個粉碎！

不過，透入靈魂的撕裂痛楚過後，幻覺並沒完結，阿撒瀉勒只見自己整個人再次完好無缺，躺在鐵床上。

四方八面的火海，仍然站有一個個手持武器，蓄勢待發的鬼人。

鬼人們同時朝他咧嘴詭笑罷，銀針再次蓋掩不存在的血月！

無人賭！吐！

每日都有文 我係咪都中咗幻術

咁大篇文

其實鏡花之瞳如果捱得過一次 就會對意志力精神力有幫助

其實係到玩緊佢靈魂時，肉體已搬左翻去拔緊隻翼，挖緊神眸出來

天使身上有炸彈

死先會爆 而家狀態同植物人一樣

屌睇字都feel到痛

夠啦撒旦貝

好多字

永無止境咁係到發夢,之後丟佢出去等人搬翻去基地教佢時,先係夢境整死佢,等佢係人地基地到爆

可能現實時間只係一秒好似天照咁

痛幾千幾萬次

其實呢隻眼幾好用，可以留返自用

賭2條

中啊！！

一隻蛋

阿撒瀉勒的意識重覆經歴「五百億鐵機」達數百次，可是現實世界裡，其實只是過了短短數分鐘。

看著躺在雪地，瞳孔不斷擴張收縮、神情極度痛苦的阿撒瀉勒，以及躺在他旁邊，反應幾乎一樣的布蘭，就算是與畢永諾同一陣線的嘯天，亦不禁心下感到一陣駭然。

此時，畢永諾正站在二人頭頂，左手食指分化作兩頭幼蛇，「鑽」盡了阿撒瀉勒以及布蘭的頭顱之中，閉目運功。

半晌過後，只見他睜目淡然說道：「成。」然後手指變回原狀，食指指上卻沾著兩顆比米粒還小的渾圓金屬球。

「這就是只要他們心跳停頓，便會自動引爆的炸彈嗎？」變回人形的嘯天皺眉看著小圓球。

「不錯，但我已破壞裡頭結構，算是廢了這玩意。」畢永諾將圓球收起，笑道：「讓我帶回去給伊卡洛斯，當個手信。」

「只要確定這東西沒追蹤人器就行。」嘯天謹慎地提醒一句，又看向渾身顫抖不斷、的阿撒瀉勒，道：「要帶他們回去嗎？」

「這是當然，『黑羽』還需多加改良，我們自然不可以放過這兩名活生生的天使給。」畢永諾說道：「而且，我們還得研究一下，他剛才提及的『永生』。」

聽到『永生』二字，嘯天也是神情一正，只是他不禁懷疑，伊卡諾斯能否破解這逆天的能源補充裝置。

沉思之間，聽覺靈敏的嘯天，留意到有數支部隊，正在十數里外，急速接近。

「戰？還是先退？」嘯天向畢永諾問道，可是話才說完，他卻不禁錯愕當場。

因為在他說話之間，那數十道呼吸聲忽然消失不見！

還未弄清楚狀況，嘯天只聽得畢永諾笑道：「只是數十名人類。似乎入黑以後，天使不會輕易出動。」

嘯天一直與畢永諾相對而視，卻完全看不到他在甚麼時候出手，他只是感覺到畢永諾身上稍微有些魔氣波動。

嘯天估計，剛才畢永諾操縱『萬蛇』在地底游走到敵方位置，然後瞬間將士兵悉數撲殺掉！

自從吸收所有撒旦靈魂碎片後，嘯天並沒正式看過畢永諾出手，但眼下短短相處一會兒，他只覺現在的畢永諾，實力已變得深不可測。

看著眼前氣勢內斂的『獸』，嘯天心下不期然產生畏懼之意，同時又隱隱感到興奮。

因為唯有如此實力，才有一絲機會，殺到天上唯一的面前。

「先走吧，我們還是不要暴露太久。」畢永諾笑著說道，打斷了嘯天的思緒。

「我可沒『黑羽』。」

「我也沒有，因為尋常東西刺不穿我現在的皮膚，所以我想安裝也安裝不了。」畢永諾笑了笑，道：「不過，空路不行，我們還有陸路可行。」

一語方休，嘯天只覺遍體一陣酥麻，低頭一看，赫然發現自己渾身表面佈滿灰色的蛇鱗！

除了他自己，嘯天更發現雪地上的阿撒瀉勒和布蘭亦與他一般狀況。

「感覺會有一點奇怪，但保持平穩呼吸就可以了。」同樣是周身蛇鱗的畢永諾朝嘯天笑道。

沒等對方回應，畢永諾魔氣一現，兩魔兩仙突然沒入地下，憑空消失！

萬蛇越玩越勁

最強神器？

呢章係咪應該完

未講本章完就應該仲未掛
完一章邦拿又經常性休息幾日

諾仔型到

好撚掛住條蛇出來串咀

龐拿唔係都有靈魂碎片咩
定係我要重睇

小諾好型

萬能神器

比啲針咁吉有少少興奮

得返3 條
我都記得龐拿好似有碎片

無真正講過，但係無碎片點獸化

撚蛇魔人

未

拉哈伯二世

有原因嘅

繼續賭，等你搞唔到煙兒

薩麥爾的感覺

回答我可不可以

碌嘢好似細左d

可能未扯

好耐冇返黎 見到啲文太興奮 今日先賭為敬 一條

3條無

5條

好想賭有文對沖下

整個夜晚，激戰之處都無人再訪。

崩塌的樓房繼續煙塵四散，被波及的車輛徹夜焚燒。

一般平民，早習慣身邊會突然有這種會波及自己性命的戰鬥。

他們唯一可以做的，只有拼命躲起來，同時祈求自己能熬過每一個變得特別漫長的日與夜 。

雖然，他們根本不知道，該向哪一個神明禱告。

極其死寂的黑夜終於過去，當陽光再次灑向這冰雪城市時，莫斯科的高空，有兩名天使正環手俯視著仍然冒煙的戰場。

兩名天使半人半馬，正是『晝』與『夜』。

「你覺得是撒旦嗎？」『晝』問道。

「能讓那數十名人類突然消失，完全不留絲毫戰鬥痕跡，還能帶走阿撒瀉勒及布蘭的，應該就只有他了。」『夜』答道。

「可憐的阿撒瀉勒及布蘭。」『晝』嘆了一聲，「這陣子，那些墮落者接連攻擊我們的據點，每次也能全身而退。」

「沒所謂，反正這只是地上的勝負，而這裡早就有一個不可逆轉的結局。」『夜』自信笑道，「至於我們與墮落者的戰爭，必會與上一次有著一樣的結果。」

就在這時，忽然有一道蒼老又尖銳的聲音響起：「但這樣給路斯化一步一步去掉我們的兄弟，也可不妥啊。」

感謝諸位犧牲

究竟邊個叫布蘭？又唔記得左

應該係兵仔嚟

新岀玩烏鴉嗰個

又老又尖
係咪宙斯

一出場就死左既天使

月老老

打錯了

場都無出過

似係

仆街了，月老有出過場咩
要重睇了

話說玉帝係魔鬼？

賭3條！

2條無文

瀨野，檯面成堆j, 實搭沉船

竟然無

已經唔記得咗出第一篇果陣係0幾年？

Sor 去咗睇game of thrones

05

邦邦有40歲未

上次簽名見好似幾後生喎

補兩篇

到底06、天上唯一、班天使既關係係點
班天使直頭好似工具咁 洗晒腦
06開路召到班天使落黎 啲天使點解會聽06支笛
06同天上唯一又係咩關係

我估06係耶蘇既轉生

是時侯重睇了 06舊約已經係到

重睇發現有bug 明明前面話普通人見唔到魔瞳
去到後面教宗又可以見到

「不用閉了，一般人不能看到魔瞳，更何況你的魔瞳已在沉睡狀態，跟平常沒分別。」

畢永諾對教宗的問題感到意外，不禁微微一笑。畢永諾沒有回答，只是閉上左眼，再打開時眼瞳已經變得如血般紅，教宗自然明白這紅眼的意思。

06就係耶穌老豆

若瑟？

重睇啦

就在這時，忽然有一道蒼老又尖銳的聲音響起：「但這樣給路斯化一步一步去掉我們的兄弟，可也不妥啊。」

但見二人面前，不知何時多了一名天使。

那天使身材矮小，樣子比『晝』與『夜』還要稚嫩，活脫脫就是名男童，可是他偏偏有一頭斑白銀髮，瞇著的雙目更透露著極狡狤的眼神，看起來甚是老成。

男童天使體態略胖，背後有兩雙小羽翼，四肢則各套著一個金環。

「月老。」兩名人馬天使看到那男童天使，立時恭敬垂首，。

這名童顏白髮的男童，正是十二名大天使之一的月老！

「行了。」月老雙手背負，老氣橫秋地微微頷首，「那些傢伙都退了？」

「早已不在。」『晝』答道：「本來前來支援的布蘭，似乎都落入墮落者們的手中。」

「路斯化啊路斯化，你還真是和從前一樣，令人頭痛。」月老搖頭皺眉。

「要我們追上去嗎？」『夜』問道。

「撒旦出手，自然不會那麼容易留下痕跡。」月老白了二人一眼，「你們有嗅到任何墮落者的血氣嗎？」

兩名人馬天使相顧一視，又將嗅覺提昇，但始終嗅不到任何魔鬼的血。

「不用著急，我們既已下凡，與他終會相遇。」月老咧嘴狡笑，陰側側的道：「不過，我也很想早點和他『相聚』，畢竟我這對寶貝，許久沒活動過筋骨呢。」

月老說著，雙手正把弄一對不知何時出現的大針。

但見那對大針雙頭皆銳，有如指粗，幾有臂長，分別呈金與銀色，表面則刻有奇怪的紋狀。

看到那對大針，『晝』與『夜』亦不禁臉色一變，眼中透露畏意。

因為，他倆都見識過，神器『錦繡』的可怖！

「路斯化，我很想念你鮮血的味道呢。」

月老以舌尖舔著『錦繡』尖銳的針頭，瞇著雙眼，狡猾地笑。
（本章完）

一句對白都無

有訓係雪地

暫時無諗過玉帝，唔中意佢

五十都黎緊

禁錯咗負評比你

可能架

幻覺
唔知今年仲有冇機會見大家

係咪最後一件神器

你有冇買書

聖光閃爍的伯利恆

終於出晒神器

今日咁早

補償琴日

出哂未?我由中學睇到依家大學都就grad

我都係

針有毒所以要舔？

點估到

烏蠅佬死嗰度有提過
重睇啦你

完全無印象

本章完
可以下年再返來睇了

一章完咗 all in 一條 冇文

邦拿唔係80後咩

跟一條！！跟埋我最後的丸！！

自從書展買完書都冇入黎睇過

點知都係睇咗半個鐘既貨仔

已經等到唔係好記得劇情

Cd rom 到有account都仲未完，我又留下一條今晚無先

無啦無啦

第一百一十三章

碰！碰！碰！碰！

布蘭一臉怒容，不斷撞向強化玻璃，可是沒了神眸的他，只是一名體格較壯，長有羽翼的「奇人」，要撞破這十數公分厚的玻璃，是絕不可能。

在玻璃囚室一角的阿撒瀉勒，則安靜得多，他只是盤膝而坐，瞄著玻璃牆另一瑞的我們。

眼神，當然滿是殺意，畢竟，他與布蘭已被伊卡諾斯折磨了整整一星期。

「還是沒有進展嗎？」我站在玻璃牆前，看著兩名廢了武功的天使。

會唔會太無恥

通殺

布蘭隻眼都未用過就俾人挖埋岀黎

竟然捱過咗18層地獄都未痴線？

你累全家賭太大引咗佢出

16啫

竟然有

今日咁短

屌得返3j 無丸，煙兒對唔住了，用埋d 貨以後無貨

會

你咁樣渣流灘 唔掂Wor

no

有j無丸

消失的邦拿

完左一章通常都係咁 慣晒

「還是沒有進展嗎？」我在手機螢幕前，看著消失的邦拿。

1條今晚無文

兩腸兩蛋冇文

大家愈黎愈唔愛惜生命，愈黎愈多人開始賭蛋

一蛋冇文

究貴J貴定蛋貴
貴一條毛無文

第一次，賭1條無

屌唔賭又無
我負責賭蛋
邦拿就負責搗蛋

你過咗12點先落注，好危險喎

係岩岩好

000008喎

消失的邦拿
兩天

逢賭必贏

梳埋呢個復活節好忙

賭埋我未來個仔條J 無文

準備好生女未？

仲有得生？

一睇就知佢同老婆仔女鼠左去唔知邊到旅行啦

大家唔洗驚 假期完之前一齊All in

4 條今日無文!

既然今日復活節，all in三粒蛋今日冇

all in呀

all in
j x 4
再賭白頭丸x3

5條冇

「零。這『永生』完全不是現有的任何科技所能測試得到。」伊卡洛斯說著，看了看身後的鋼桌。

只見鋼桌上，整齊排了十來根舌頭，而每個舌頭，都鑲著鏽跡斑斑的金環。

這些舌頭，其實全是從阿撒瀉勒所割出來的。

阿撒瀉勒渾身就只舌頭擁有『永生』金環，因此伊卡洛斯割下他的舌頭，想要研究『永生』，可是每次舌頭離身，舌上的金環便會瞬間生鏽。

即便放在太陽底下，生鏽了的金環亦不再生光。

舌頭被割後，由於先前阿撒瀉勒仍有神眸，所以舌頭轉眼便重生長回來，而重長的舌上，亦再次帶有金環。

伊卡洛斯嘗試直接檢測兩名天使身上的金環，可是不論用何種儀器，他始終探測不到金環的內部結構。

我們唯一可以肯定的，就是所謂「金環」，並非由地球上任何一種物質構成。

這「永生」裝置，完全不是我們所能複製得到。

i am sorry

零j 負2丸
煙兒我地玩住lin 頭先

無了 咩都無曬了

個金環鑲係魔鬼到用唔用到

玩你定玩煙兒先

用火鳥燒個金環仲會唔會重生

Cls 邦拿 收j狂人人

好似負緊54條
擺低20條無文

2白頭丸x2
lin 頭x2

師住，賭海無捱，不如一鋪all in 晒D心肝脾肺賢，有你著數

聽日再輸就出必殺技

互奶

咁整住太陽能板先

新讀者...用左幾日睇到LIVE
其實係咪冇機會睇到結局..... 見到富奸嗰時就已經咁諗
不過都支持 半年後再追先

建議1年後先再翻黎

幾日

下年見

心已是老頭子

就黎又書展

有創意

點解要用幾日咁傻豬...結局點都會有嘅！

係囉就黎又書展啦 新書進度點先

好好睇 睇到停唔到 又放假
天真如我以為出書=完
原來係唔會完嘅

驚一年後又要由頭睇過

「這『永生』裝置，完全不是我們所能複製得到。」伊卡洛斯頓了一頓，道：「不過，若果將神眸再次安裝在他們身上，金環便會重新長出，亦能再次運作如常。」

「如此說來，神眸就是『永生』系統的啟動器了。」我摸著下巴想了想，又問道：「那他們的翅膀呢？應該多少有點用處吧？」

「嘿，你花功夫運這兩人回來，也不是完全白費。」伊卡洛斯怪笑一聲，然後在鋼桌上按了一下。

鋼桌其實是一張觸控電腦桌，他按完之後，桌面頓時浮現一組即時影像。

但見畫面正拍攝著一個偌大的岩洞，裡頭四處皆是裂痕破洞，似乎洞內經歴過無數激烈的戰鬥。

此刻岩洞內有兩道身影飛快交錯，稍一凝神，便可看到乃是兩名背負「黑羽」的魔鬼在交手砌磋！

仲要立定遺囑

邪惡收J

魔鬼裝神眸又用唔用到金環？

負2丸負2j, 兼無lin 可奶了

出絕招！
我決定all in!!!!

之前好似講過 魔鬼裝神眸會變成魔瞳 所以無意思

男朋友裝翼之後飛行速度係咪同其他人一樣？

裝多幾多得唔得？慣左用12翼

天使裝魔曈唔知會點

應該變神眸
話哂魔瞳本來就係神眸

可能變魔鬼

病龜一推

會完架會完架

有望書展前有，但要再睇下係咪書展簽書

魔鬼身上都無金環

賭白頭片？

係

無錯，其實兩者只係顏色分別，用以區分天使與墮天使

又病？take care

幾多本先

男朋友冇速度戰鬥咪無晒優勢
12羽翼有成12隻翼唔係應該快啲咩

每年出兩本，估計可以出多十年

上年買兩本仲未睇

今日咁得係度吹水 不賭為妙

要靠佢

我負2，落all in ，如果輸左就減負2，贏左就加負2

對
痾左好多年了，遲d可能做body check

究竟我身體快d好定係你個結局快d出呢

師兄開始睇得透了

以年計？

仲病緊？

龜仔成日都病緊咁

呢度既老坑友都知道我身體長期唔好

好過早幾日架啦，但係仲痾緊⋯⋯

take care

明明龜龜已經駁返條J
都仲成日病
Take care

我知，但係以年計咁屙應該好辛苦

可以叫白頭丸，白頭J或者白頭Lin

一早叫你all in

拿，這個賭局為我帶來無數lucky
考潛水牌
考van仔牌
考電單車牌
求婚
進行排賭局係下個月甩P

新來？你生左仔未？

你長期想食護士姐姐

謎底係條J係假，邦拿收真J賠假鳩

咁多年黎都⋯⋯慣啦

我黎緊都學棍van，睇黎要「賭」邦拿保佑我1 take pass

咁多年黎都係得個想字⋯⋯

btw QE d護士幾靚

同邦拿賭結局係有加持的

都係你睇得最通透

屌我上次去QE捐野都無靚護士

唔好再打條假鳩了

捐精？

你捐精就緊係搵d老江湖幫你啦

喂我有frd 做qe 喎，幫你搭路？

捐骨髓
捐精去醫院係無用架

捐骨髓

偉大

QE都可以有路數

唔夠你寫魔瞳咁偉大

我記得彼男之前開過post 講

只係覺得果個經驗好奇妙，更想多D人知捐骨髓係無咩危險，但對病患係好重要。

死左捐器官又話唔老黎，捐肝又怕真係會影響機能，骨髓反而係最無影響果樣野。

做得唔怕做

其中一人體形𣁽梧如山，一把金色虯髯亂舞，整條右臂卻是銀光閃閃的機械義肢，正是奴亞達；另一人身材較為纖瘦，身穿啞黑色的中古輕裝盔甲，手執騎士劍的，卻是蘭斯洛特。

二人背有黑羽，或飛翔或奔走，時而在陸地對招，時而在半空短兵相，殘影處處，時生時滅。

奴亞達沒有武器，但他的機械義肢乃是伊卡洛斯以合金特製，不單能靈活操作，其強硬度更勝尋常兵刃，只見他揮舞銀臂，動作大開大合，每一拳皆有開山劈石之勢。

相較之下，蘭斯洛特的攻勢則含蓄得多，藉著輕盈身法，每次皆能從容避過銀拳，手中長劍同時以刁鑽的角度反刺奴亞達。

不過，奴亞達甚少理會蘭斯洛特的攻擊，就算長劍快要刺中其要害，他只會不退反進，銀臂硬是要轟向對方弱點。

蘭斯洛特不願受傷，因此要麼回劍格擋，要麼抽身閃避。

我只係娛人娛己,你係真英雄!respect!

為咗你今晚有文，唔收J

咁佛心？

奴亞達即係winter soldier?

好彩冇賭

你可以咁理解

一晚半晚

如果每日有一人捐骨髓，仲要幾耐先有結局

好人好事

我怕谷友們捐到乾塘都未有結局

捐精可能會快d

捐j比佢應該會快啲

咁all in果個係唔係除左條J全部都收左佢

捐到世界無人要骨髓都唔會有結局

捐到腎虧都一樣無結局

捐到全世界男人無J人類滅亡都唔掂

暴走的最終兵器

樓上巴打真係好有心 睇到都覺得驚

被邦拿收走負2 丸
變負2j, 無丸無lin
變零

其實唔使怕架，唔太痛亦唔傷害，只不過要你時間

死啦 睇完AVG4
見到dr strange已經知道哂會發生咩事既時候
同埋話唔講得
我諗起孔明.......

孔明都睇唔到個結局

有得睇喇

終於追到live，斷斷續續喺紙言追咗好耐，呢幾日的起心肝一口氣追晒佢
正評加留名
Btw，無知一問，點解你地成日話咩賭j

賭J係邦拿出文的動力，你試下賭埋一份就明架啦

邦拿bb出文唔係好密 賭今日係文定梳都係大家嘅娛樂

逢係有人賭J嗰日 有文嘅機會真係大好多

有J=有機會有文
冇J=冇文

高登果陣開始的，為左有文眾會員前仆後繼賭J無文實際就係連J都可以唔要只求一文

十腸三蛋冇文!

真係無

仲記得你嗰陣整咗個走數表出嚟

冇人捐骨髓

賭到全世界無晒J,唔比人賭白頭片邊有文睇

叫龜仔出來捐精

痾到死左

D精多到痾出來

最近成日失蹤，好好賭
20條今晚無

用屎忽痾精

第二次天使大戰係撒旦嘅幻覺，但係撒旦係點知全部天使嘅能力

佢本身係天使長 僅次於天上唯一嘅存在喎

就算有一兩個知唔曬，早有預謀的話，作都得啦，幻覺呢家野作左你都唔知，最多咪當多左一個能力，打兩野快死少少咪得

搭沉你架船
2 lin 2j 2 丸

病因解開左就係漏精，係屎忽漏晒所以先咁虛

琴日贏幾少少

今日3條無

屌啊

其實只要留神觀察，多了二千年修練時間的蘭斯洛特武技顯然較高，不過努亞達奮不顧身的打法，倒讓他一時不落下風。

「十回合內，努亞達便要落敗了。」一人忽然在我身旁說著，卻是子誠。

我沒有答話，只微笑一下，繼續與他觀看兩魔交鋒。

只見努亞達仍然咄咄進逼，數招霸道無匹的拳招，已使蘭斯洛特退到房間的邊緣位置，幾乎就要貼往牆上。

此時，努亞達再一次揮動銀拳，氣勢凌人的直轟向蘭斯洛特臉門，眼看再無退路，湖上騎士眼神忽閃過一絲殺意，長劍倏地脫手，如箭般射向努亞達的咽喉！

長劍飛勢急勁，後發先至，努亞達的銀拳不得不中途變招，由攻轉守，將飛劍格開！

嗡！

只聽得一記金屬交擊聲，長劍往旁飛開，穩穩直插岩地之上，但同一時間，戰鬥的勝負已定。

因為，蘭斯洛特的身影，已在努亞達身後出現，劍指輕輕點住對方頸椎要害。

此時，剛好是子誠說話後的第十個回合。

「你的眼光真準。」我朝子誠笑道。

「因為在戰場上要保命，就得看透自己與敵人的差距啊。」子誠淡淡笑道，「打不過，就要先退了。」

子誠說得平淡，但我知道他能在戰場上打滾幾年，還得到「七刃」之名，定必經歴過無數血肉橫飛的激戰。

這時，畫面傳來努亞達豪邁的笑聲，只見他轉身拍了拍蘭斯特洛的肩膀，笑道：「厲害厲害！果然是三頭犬調教的弟子！」

突然比個電話搞一搞

有丁賠丁

2019年4月27日 00:07:01
有丁收

好好賭，財爺派j

過左12點 病龜勸大家唔好賭J

又過鐘